[文宣部工作發酵] 大部分支那人開始提走銀行存款和賣股票套現買金

Chinese People Are Buying Gold, Taking Money Out of Banks and Stock Market
BY OLIVIA LI, EPOCH TIMES
July 3, 2019 Updated: July 3, 2019

Chinese people are starting to feel the pressure of economic slowdown. As China’s yuan continues to devalue, and several small and medium-sized banks have filed for bankruptcy recently, many Chinese choose to buy gold or take their money out of the bank, to protect their assets.

Additionally, the Chinese government issued an unusual notice in late June to encourage Party members and cadres to invest in stocks, which is interpreted by many as a desperate move to rescue China’s economy.

真唔係呀
其實而家上面咩環境？

大紀元